package domaci09;

public class Imena {

	public static void main(String[] args) {
		System.out.println("Moje ime je Jasna Pavlovic.");
//Po preuzimanju, dopisite svoje ime i vratite editovano na repozitorijum :)
		System.out.println("Pokusavam da napravim drugu izmenu.");
		System.out.println("Sad kad sam videla da su mi prosle obe izmene, cekam da ostatak ekipe unese svoje promene.");
		System.out.println("Ema! P.S. Pojescu ti obe izmene!");
		
		
		
		System.out.println("Ponovo pokusavamo da odradimo istu stvar, ne bi li Dijana ispisala svoje ime.");
		System.out.println("Dijana ne uspeva");
	}

}